（突發）民主派記者會交代10.20九龍區大遊行後續

（突發）民主派記者會交代10.20九龍區大遊行後續

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

10.20尖咀見

十月二十日晏晝一點半 尖沙咀 梳士巴利花園 不見不散

push

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

推